trump: 法庭見

法庭繼續ban入境禁令，呀侵就出左呢個tweet